Avg4 final boss其實係打黑鳳凰

大家有冇諗過點解disney收購完fox都重要5月再上套x men dark Phoenix
就係想用avg 4去link返一齊